lihkg點讀

李hkg

我讀lihkg 唔知正確讀法係lihkg定係lihkg

你應該岩

我都係讀lihkg

乜唔係讀lihkg 架？原來一直都讀錯